\chapter{Représentation des mots : Embeddings}
\label{chap:w2v}
\minitoc  
\addtodo{
	- L'unité c'est le mot
Embeddings aléatoires
	\begin{enumerate}
	\item Définition
		\item fonctionnement
	\item exemple ?
	\end{enumerate}
	
Word2vec
	
	\begin{enumerate}
		\item Definition
	\item fonctionnement
	\end{enumerate}
	
Faiblesse des embeddings
	
	\begin{enumerate}
		\item Notamment Besoin en données
		\item Structure des documents 
		\item Contexte Dynamique ( W2V ) 
		\item Complexité pour reformer le document
	\end{enumerate}
 

 	\begin{enumerate}
	\item Méthode de classifications MLP
	\item Méthodes de distance 
	\item cf article
	\end{enumerate}
	
Glove

	}
	
\section{les méthodes neuronales}

\section{statistique de co-occurence : Glove } 
	
	---
